［突發］警方勢力已經入侵大專院校

演藝？

2014重地APA

搜查令？

做乜撚野

不如見under 24歲就亂棍打丫屌

黑警今晚要接管大學？

Apa唔係比佢入下話？

警犬: 媽 我終於入到大學喇

仆街真係戒嚴咁款

你諗下啲大學啲hall，做運動做到斯巴達咁
話就話會有熱血同學出嚟抗爭，但畢咗業仲多出嚟做狗
啲住hall大學生應該響曬呢啲仆街個朵

狗打蛇

痴撚線，蓋世太保啊

推

黑驚會唔會捉晒d學生妹去啪啪啪

被無理搜身要注意事項

偽俊仔入大學了

班狗有老母？

why

啊sir又攞正牌屌學生妹

推啦 唔上熱門冇人知

推啦 唔上熱門冇人知 出面仲講緊金鐘

有咩資格入演藝阿？

有warrant?

傳聞HKU都有
有冇港大住hall?

憑咩

push

搜查令都冇就搜？？？
推高d同搵人share俾議員
同埋公民黨
依下好過份

有frd住 kong u 有

Pish

得果十幾人

警察無權進入學校
除非學校call佢地入去
例如有人報警 但都要校方同意

蓋世太保

推上熱門

有, 但唔知老豆係邊個摭

大學啲實Q呢?

痴撚線，憑咩入去

lm

推佢老母

多個物質站都比狗搜哂急救用品
有善心人有車麻煩協助各大物資站接管急救用品
比狗收左益左佢地好撚嬲

推上報

黑警老母全部生癌死晒囉

痴撚線 搞到64咁樣

堅定流呀？

白色惡佈喎

dllm我笑咗

叻仔 入U

絕對會 警署入面都敢姦 何況野外 校園

物資補給重地

佢老母唔俾狗屌點生佢出黎？

pish

仲多唔多人玩Pokenmon Go?

入面有圖

Push

演藝9點已封校，只准演藝學生進入

痴撚線

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

唔一定要佛教徒，有心嘅可以一齊參與加持add tg 報名

冇搜查令都查得？

好撚恐怖

不如直接宣布戒嚴

十米闊

成世狗都未入過大學 小心盪失路

Ocamp物資唔撚得？

真定假？

狗娘養的

黑警死全家

宜家班狗做野洗原因？

佢憑乜嘢沒收

佢冇權收架wo,可以拒絕架wo

係好笑嘅

憑咩沒收？！

如果懷疑有人冒警，記得叫佢地出示證件核實身份

唔去金鐘嘅手足仲有野做架
［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

唔好比小精靈走失！

咁搞法會唔會宣佈進入緊急狀態

痴孖筋

冇人影住, 警犬做咩都得 警犬就係法律

班大學生俾人恰到上心口唔係就咁就算呀?

HKUSU都賴野

白色恐怖

Agger

有乜消息

屌你老母 真係好撚過份

有本事就戒嚴喇你！

總之有車既巴打
麻煩幫幫手
好多物資站既巴打都好係溫和派
比狗嚇多嚇咩都唔識
盡可能幫幫佢地手

直接宣佈戒嚴啦好嘛 而家做既野同戒嚴冇分別

仆街我明明好嬲

冇左道氣

當自己KGB?

教識你四個字

Innocent. Before. Proven. Guilty.

黑警本身係演員

做差佬做到香港無死刑都唔知?定係想殺人 不安

「唔好教育政治化」保皇最撚鍾意咁講

警察冇搜查令可以咁做咩?

香港有死刑咩屌你老母

岩岩係紅磡走 poly好似未見有，hall就唔清楚

Pushhhhhhhh

屌你老母無事發生都入得即係校方跪低咗

仲未有圖?

係就快啦，直接解放軍啦

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

無搜查令死都唔好開門放佢入房

癡線搜學校
學生唔係咁都忍

管理層一早被中共滲透左啦

點解要入大學
暑sem會有人咩

認真？咁痴線

推，幫手

On9

呢個好笑

真定假？要鄺仔轉場幫拖

演藝有咩問題要班警犬入去

認真有權咁做咩
搵學生會傾下
同埋物資個方面
快d搵人車走先
或者擺係相熟既professor hall個度

聽朝早更義士落車係月台等
谷爆個月台 以免比警犬逐個逗
每10-15分鐘一次過湧上地面出閘
唔比人出閘後面一路壓上去
後援人士著得光鮮啲
扮打工仔屌柒佢地阻住返工迫佢放行
義士會少啲機會比人扣起物資
其他交通工具一樣

請share去其他大group

戒嚴啦屌你老母

拜山個陣講

私人地方校方唔授權無搜查令，可以搜?

屌你老母死差佬，行為過晒火

有無可靠source

學校su宿舍係私人地方 校監校董都無權批准
搜查令呀屌你老母

推 屌你老母死黑警

有冇source

泛民去埋演藝啦不如

咁你知點解中共要放人入去管理層啦

真係好黑
黑過黑社會

啲學校全部紅底 你話佢哋同唔同意

推呀

推
有無多啲detail

推，邊度有危險就CALL 議員頂一頂

無搜查令無權搜
肯撚定係自己開或者兇鳩啲細路開門入去

push 啦屌

林鄭睇來狗急跳牆

HKUSU Building無事
Hall可能變高危地帶

真係好撚黑暗
所有高官、差佬甚至學校既人
都係官官相衛
依個真係香港黎？

痴撚線呀

校方地方黎，如果係校方授權都可以，或者有人求助，但唔會有權拎走學生私人物品，班友入去係校方要求定有人求助定有搜查令。

Poly shitty bu可能 要小心啲

邊個條校裙過短同我捉佢出黎

人犬有別

影衰曬APA個靚朵

好似唔可以隨便入架喎

佢地一完大專夢

屌你笑撚到我仆街

1937年南京果單

毅進仔第一次入大學呀

迷路呀...有冇組媽帶路開房呀

屌你老母納粹呀?蓋世太保呀?屌你老母

隔離post話fake news喎

演藝隔離天橋已經有一堆警察喺度

係已經firm咗

有冇搜查令，冇就收皮

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

九唔撚搭八

又係你呀
屌你老母到到都見到你條3毛狗
點呀？賺左幾多？夠唔夠食M記呀？

呀唔係喎，你食狗糧架喎

警犬今晚 終於 入到大學啦

你度度都見到佢就block鳩佢啦，仲講咁多做乜

agger, 我建議直頭封鎖院校及停課

我就係要屌鳩佢

狗乸:仔 唔講住 又有客喇

今日d搜查行動係邊個天才諗出嚟

中二病

仆街 明明我好嬲 你搞到我笑!

笑撚死
我出世到而家都未見過警方咁大規模搜查
平時正經野又唔咁認真做

政治走狗就咁落力

推推先

Forward from 法律界基層工人 Charles
請廣傳，保護得一個就一個，拜托！

如遇警察，如何保護自已？

事前：
建議留低以下資料比信得過嘅人：
- 中英文全名
- 身份證號碼
- 年齡

行裝：
- 警察有權check bag ，但冇權沒收物品， 亦唔需要解釋用途
- 除非被拘捕 電話不用交出
- 危險性攻擊性物品不要放在身上或背包上（如：萬用刀、火機、鉸剪及𠝹刀）
- 警察的問題除了姓名、 職業 、住邊區之外 其他任何問題都唔答
- 不回答問題不是阻差 ，是個人權利
- 警察有權取看身份證 ，但無權沒收
- 在任何情況下電話不用解鎖、冇權要求開電話或交出密碼

如被拘捕:
- 可以不簽署任何文件
- 有權致電律師和家人（不限次數）

搜身：
-搜身不需除衫，只需除褸
-只有女警可以搜女生身
*若搜身期間受到侵犯或性騷擾（包括言語上），記低時間和搜查者編號告知律師

戒嚴?

痴撚哂線

黑警騷擾公眾秩序
黑警破壞社會安寧
黑警正面與民為敵
黑警製造白色恐怖

演藝黎

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

佛地魔接管霍格華茲咁撚樣乜撚野事

入面啲食Q咩取態

3萬隻狗加佢啲屋企人下世做奴隸

犀利呀幾撚大權力而家！

各位有客到訪嘅住hall宿生 請用你地最愛嘅蓮蓬手蓮蓬lin圖印出來好好佈置一番 招待來賓

modern problem need modern solution

幫手通知

頂你笑咗出黎..

大學食Q其實同出面食Q一樣咁垃圾

畀D藝術裝置人欣賞下

各位有客到訪嘅住hall宿生 請用你地最愛嘅蓮蓬手蓮蓬lin圖印出來好好佈置一番 招待來賓

幫手share

可以點樣報俾傳媒或者議員？

前你老母咩

on9 少陣

算唔算恐嚇？
不誠實使用電腦？

佢老母！
究竟有冇皇法

屌

係咪班校董放佢哋入去

要求呢個topic嘅下個post增加回覆上限

入去幫手推下 下個post公開取消外國護照既信 要解1001

基本過欄技巧

10/10

點解幾個post都係同一條友話confirm 係fake news, 有無其他人可以講下真定假？點解有真係果間學校既學生up相？

戇咩鳩 貼門口出面都難?

即係無入間學校？

無搜房，但係有無入間學校巡查？

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩☭TVB☭
目的係影響☭tvb☭收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂☭TVB☭妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩☭tvb☭袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

Lm

巴打你可唔可以俾多啲資訊，證實自己身份或者係公開有關對話紀錄？

對話紀錄都得啦掛？

pi SH

集體去搵hall雞唧

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

其實演藝後台地形比大家想像中複雜，而且基本上冇地圖可言，不過演藝學院中間條馬路係屬於私人地方方

推左先
屬實要正式向學校反映
然後出公開信比hall warden, 大學security, students affairs office, 副校, 校長, 校董叫佢地解釋, 唔可以就咁算

黑警: 自拍上ig先! 我終於入到大學啦~~~~

係時候實驗下呢招啦

鄺俊宇去緊hku

毅進仔畢生夢想

今日見到警犬係東華出面影相

退休警，五十五歳退休，無長糧，但未死得